召喚熱愛淘寶的親[1]轉會啦喂

波兒已放棄大家,歡迎派膠
已轉換文字為連結
波兒派膠處

新手請睇左以下需知先
此帖用於：分享你淘寶既野，毒害一眾巴絲打
從而令佢地大灑金錢 出完糧未到月中已經要捱麵包
自此跌入淘寶呢個無底深淵

關於集運及付款等問題咪撚再係到問，尊重下大家及自己，自己GOOGLE下爬下文就有答案，請巴絲打們亦唔好再答，無謂助長伸手歪風

集運及各項淘撚基本需知
- GOOGLE打「淘 高登 (你想問既野) 」 或 「淘 (你想問既野)」
然後就可以爬文得到詳盡既答案，快撚過你等人履你履過九萬幾次既答案喇屌！

- 如果GOOGLE都嫌麻撚煩？唔緊要，落樓下飛的去買你想要既野，即日買到，仲洗硬膠膠等速遞咩

- 若果GOOGLE爬曬文咁叻叻豬都找唔到答案先再發問，無巴絲會怪你既，實會耐心解答

現呼籲巴絲打們請勿再解答任何有關集運的基本問題 , 此風不可長！

親愛的主呀 ,你賜給的淘寶讓我們消費
使我們豐足,你賜給的時間讓我們虛耗
使我們豐盛,,主呀,請你全能地救助我地
拯救我們,脫離凶惡,
因為國度、權柄、榮耀，
全是你的，直到永遠！阿們。
=========================
**波兒大嗚大悲咒
淘寶,淘寶,請賜予魔法給我,令人大灑金錢
以至包都無得食, 窮到要做乞衣
淘寶賜我力量

=========================

付款問題,蠢撚/盲撚唔識既話唔好淘喇

有傳2016年7月1日起支付寶又有實名認證
未來蠢撚將不能淘寶

2016年10月13日起,支付寶HK正式推出
根據官方消息,將會免手續費至2017年4月
詳情:

成日有人PM問點解唔可以連埋集運一齊講
你問野緊係覺得冇問題啦,但呢個POST你估真係得淘寶既人咩?
呢到有記者/團購公司/集運公司/CD ROM

你問集運野,問問下就會多人討論自己用邊間/邊間好,之後集運公司既打手就會打晒飛機咁宣傳自己間野,
跟住,其他公司可能眼紅對手,report比admin,admin有時唔係刪一個留言,而係全個POST刪左,同BAM開POST果位,所以我地先咁反對人係呢到講集運。(以前已經有幾個無辜既巴打被BAM)

輕鬆留名

留名

以為再冇機會見到淘寶post鳥，好感動呀

唔講咁多 即刻留名

淘左個iPhone 3d全曲面 玻璃貼

留名支持！

報到

留個名先
淘咗個洗鼻嘅重未到 好心急想試下

仲等緊__ __

集運未集齊

Lm

雙11個d野未到哂

照舊 唔比講集運

開post都開得有誠意d啦，直接copy做乜
利申：高橋岸

試下留名先

哩度好似可以講集運...

岸岸

邊邊位有冇空隙嘩 係咪包得晒？

第一次開post嘛

轉會 留名

見到大家好開心

留名😚

lm

Logo 甩線 但唔影響使用
坐係到訓覺 超正

新post

Yeah

唔撚係掛

留明

係隔離定依個post

我淘左一張跟住右下角得超級少氣泡位 跟住我影相比佢 佢發過張新比我
然後個貼 過兩日右下角個氣泡位消失埋

好貴